老豆節想送隻smart watch, for Samsung Android? 有冇性價比好介紹？

小米

送隻勞好過

Samsung 手機配返 Samsung 錶

Samsung smart watch 唔係行Android
Tizen os不了

唔好搞咁多野啦

求介紹二三千蚊嘅勞

Garmin 好d

casio